互动

最近评论[](https://blog.zhheo.com/recentcomments/ "最近评论")

标签

寻找感兴趣的领域

文章[](https://blog.zhheo.com/archives/ "查看更多")

* [2024
    
    112篇](https://blog.zhheo.com/archives/2024/)
* [2023
    
    110篇](https://blog.zhheo.com/archives/2023/)
* [2022
    
    122篇](https://blog.zhheo.com/archives/2022/)
* [2021
    
    147篇](https://blog.zhheo.com/archives/2021/)
* [2020
    
    319篇](https://blog.zhheo.com/archives/2020/)
* [2019
    
    62篇](https://blog.zhheo.com/archives/2019/)
* [2018
    
    1篇](https://blog.zhheo.com/archives/2018/)
* [全部文章
    
    901篇](https://blog.zhheo.com/archives/)

[文章

901](https://blog.zhheo.com/archives/)

[标签

60](https://blog.zhheo.com/tags/)

[分类

10](https://blog.zhheo.com/categories/)

* * *

功能

[显示模式](javascript:void(0); "显示模式切换")

博客

应用

服务

表情

主题

[文库](javascript:void(0);)

[专栏](javascript:void(0);)

[友链](javascript:void(0);)

* [宝藏博主](javascript:travelling())

[我的](javascript:void(0);)

标签

标签

爱发电赞助[赞助](https://afdian.com/a/zhheo)

网站信息

全站字数 :

807.8k

博客快捷键

shift

K

关闭快捷键功能

shift

A

打开中控台

shift

M

播放/暂停音乐

shift

D

深色/浅色显示模式

shift

S

站内搜索

shift

R

随机访问

shift

H

返回首页

shift

F

友链鱼塘

shift

L

友链页面

shift

P

关于本站

播放音乐

博客

应用

服务

表情

主题

[文库](javascript:void(0);)

[专栏](javascript:void(0);)

[友链](javascript:void(0);)

* [宝藏博主](javascript:travelling())

[我的](javascript:void(0);)

[](javascript:void(0); "站内搜索")

[](javascript:togglePostChatContainer(); "PostChat")

[](javascript:void(0); "显示中控台")

0

隐私政策
====

协议最新更新时间为：2024-7-5

[](#隐私政策 "隐私政策")隐私政策
--------------------

本站非常重视用户的隐私和个人信息保护。你在使用网站时，可能会收集和使用你的相关信息。通过《隐私政策》向你说明在你访问`zhheo.com`与`blog.zhheo.com` 网站时，如何收集、使用、保存、共享和转让这些信息。

[](#一、在访问时如何收集和使用你的个人信息 "一、在访问时如何收集和使用你的个人信息")一、在访问时如何收集和使用你的个人信息
-----------------------------------------------------------------

### [](#在访问时，收集访问信息的服务会收集不限于以下信息： "在访问时，收集访问信息的服务会收集不限于以下信息：")在访问时，收集访问信息的服务会收集不限于以下信息：

**网络身份标识信息**（浏览器UA、IP地址）

**设备信息**

**浏览过程**（操作方式、浏览方式与时长、性能与网络加载情况）。

### [](#在访问时，本站内置的第三方服务会通过以下或更多途径，来获取你的以下或更多信息： "在访问时，本站内置的第三方服务会通过以下或更多途径，来获取你的以下或更多信息：")在访问时，本站内置的第三方服务会通过以下或更多途径，来获取你的以下或更多信息：

* **字节跳动静态资源库** 会收集你的请求信息，用于网站加速。[字节跳动静态资源公共库用户协议](https://cdn.bytedance.com/)
* **腾讯云** 会收集你的访问信息，用于提供网站基础服务与网站加速服务。[腾讯云隐私政策](https://www.tencentcloud.com/zh/document/product/301/17345)
* **多吉云** 会收集你的访问信息，用于提供网站加速服务。[多吉云隐私权政策](https://www.dogecloud.com/page/privacy-policy)
* **京东云** 会收集你的访问信息，用于提供网站基础服务。[京东云隐私政策](https://docs.jdcloud.com/cn/platform-agreement/privacy-policy)
* **腾讯Codesign** 会收集你的访问信息，用于提供图标显示。[CoDesign设计协作平台隐私保护指引](https://codesign.qq.com/privacy.html)
* **QQ音乐** 会收集你的访问信息，用于胶囊音乐的展示与播放。[QQ音乐隐私保护指引](https://privacy.qq.com/document/priview/0b0dc16a0f004a35b77b7fd48a0b125b)

### [](#在访问时，本人仅会处于以下目的，使用你的个人信息： "在访问时，本人仅会处于以下目的，使用你的个人信息：")在访问时，本人仅会处于以下目的，使用你的个人信息：

* 恶意访问识别，用于维护网站
* 恶意攻击排查，用于维护网站
* 网站点击情况监测，用于优化网站页面布局方式
* 网站加载情况监测，用于优化网站性能
* 网站访问来源及访问路径，用于网站搜索结果优化
* 网站访问请求情况，用于热度数据的展示

### [](#第三方信息获取方将您的数据用于以下用途： "第三方信息获取方将您的数据用于以下用途：")第三方信息获取方将您的数据用于以下用途：

第三方可能会用于其他目的，详情请访问对应第三方服务提供的隐私协议。

### [](#你应该知道在你访问的时候不限于以下信息会被第三方获取并使用： "你应该知道在你访问的时候不限于以下信息会被第三方获取并使用：")你应该知道在你访问的时候不限于以下信息会被第三方获取并使用：

为了抵抗攻击、使用不同节点cdn加速等需求会收集不限于以下信息

| 类型  | 信息  |
| --- | --- |
| **网络信息** |     |
| IP地址 | 未能获取到信息 |
| 国家  | 未能获取到信息 |
| 省份  | 未能获取到信息 |
| 城市  | 未能获取到信息 |
| 运营商 | 未能获取到信息 |
| **设备信息** |     |
| 操作系统 | 未能获取到信息 |
| 浏览器 | 未能获取到信息 |

此页面如果未能获取到信息并不代表无法读取上述信息，以实际情况为准。此页面获取地址信息展示使用的是[青桔](https://blog.qjqq.cn/)提供的API。

[](#二、在评论时如何收集和使用你的个人信息 "二、在评论时如何收集和使用你的个人信息")二、在评论时如何收集和使用你的个人信息
-----------------------------------------------------------------

评论使用的是无登陆系统的匿名评论系统，你可以自愿填写真实的、或者虚假的信息作为你评论的展示信息。**鼓励你使用不易被人恶意识别的昵称进行评论**，但是建议你填写**真实的邮箱**以便收到回复（邮箱信息不会被公开）。

在你评论时，会额外收集你的详细个人与设备信息进行存储，用于鉴别恶意用户。

### [](#在评论时，本站内置的第三方服务会通过以下或更多途径，来获取你的相关信息： "在评论时，本站内置的第三方服务会通过以下或更多途径，来获取你的相关信息：")在评论时，本站内置的第三方服务会通过以下或更多途径，来获取你的相关信息：

* **cravatar** 会收集你的访问信息、评论填写的个人信息用于展示头像

### [](#在访问时，本人仅会处于以下目的，收集并使用以下信息： "在访问时，本人仅会处于以下目的，收集并使用以下信息：")在访问时，本人仅会处于以下目的，收集并使用以下信息：

* 评论时会记录你的QQ账号（如果在邮箱位置填写QQ邮箱或QQ号），方便获取你的QQ头像。如果使用QQ邮箱但不想展示QQ头像，可以填写不含QQ号的QQ邮箱。（主动，存储）
* 评论时会记录你的邮箱，当我回复后会通过邮件通知你（主动，存储，不会公开邮箱）
* 评论时会记录你的网址，用于点击头像时快速进入你的网站（主动，存储）
* 评论时会记录你的IP地址，作为反垃圾的用户判别依据（被动，存储，不会公开IP，会公开IP所在城市）
* 评论会记录你的浏览器代理，用作展示系统版本、浏览器版本方便展示你使用的设备，快速定位问题（被动，存储）

[](#三、如何使用-Cookies-和本地-LocalStorage-存储 "三、如何使用 Cookies 和本地 LocalStorage 存储")三、如何使用 Cookies 和本地 LocalStorage 存储
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------

本站为实现无账号评论、深色模式切换，不蒜子的uv统计等功能，会在你的浏览器中进行本地存储，你可以随时清除浏览器中保存的所有 Cookies 以及 LocalStorage，不影响你的正常使用。

本博客中的以下业务会在你的计算机上主动存储数据：

**内置服务**

* 评论系统
* 中控台
* 胶囊音乐

关于如何使用你的Cookies，请访问[Cookies政策](https://blog.zhheo.com/cookies/)。

关于如何[在 Chrome 中清除、启用和管理 Cookie](https://support.google.com/chrome/answer/95647?co=GENIE.Platform=Desktop&hl=zh-Hans)

[](#四、如何共享、转让你的个人信息 "四、如何共享、转让你的个人信息")四、如何共享、转让你的个人信息
-----------------------------------------------------

本人不会与任何公司、组织和个人共享你的隐私信息

本人不会将你的个人信息转让给任何公司、组织和个人

第三方服务的共享、转让情况详见对应服务的隐私协议

[](#五、附属协议 "五、附属协议")五、附属协议
--------------------------

当监测到存在恶意访问、恶意请求、恶意攻击、恶意评论的行为时，为了防止增大受害范围，可能会临时将你的ip地址及访问信息短期内添加到黑名单，短期内禁止访问。

此黑名单可能被公开，并共享给其他站点（主体并非本人）使用，包括但不限于：IP地址、设备信息、地理位置。

来自 张洪Heo 最新设计与科技的文章

### 软件

### 产品

### 设计

### 开发

### 生活

### 导航

### 服务

### 协议

### 友链

[](javascript:heo.addFriendLinksInFooter(); "换一批友情链接")

©2019 - 2024 By [张洪Heo](https://zhheo.com/)

协议提醒助手

查看本站为你的个人隐私做出的努力[](https://blog.zhheo.com/privacy/ "本站如何保护你的隐私")

简

搜索

Algolia

[输入内容后点我进行AI智能搜索推荐](javascript:heo.showPostChatSearch(); "数字人Heo")

询问智能客服

复制选中文本

粘贴文本

引用到评论

新窗口打开

复制链接地址

复制此图片

下载此图片

站内搜索

百度搜索

播放音乐

切换到上一首

切换到下一首

查看所有歌曲

复制歌名

随便逛逛[博客分类](https://blog.zhheo.com/categories/)[文章标签](https://blog.zhheo.com/tags/)

复制地址

关闭热评

显示模式

轉為繁體
